{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 호텔 나운"
    },
    "text": "宿泊施設は以下のような理由でおすすめです。 まず、客室には65インチのUHD TVとネットフリックスを含むOTTが利用できます。 第二に、MOUSプレミアムマットレス（クイーン）を使用して、安らかな睡眠をとることができます。 第三に、ワイファイやウォッシュレット、電気ケトル、ヘアドライヤーなどの便益施設が提供されます。 スナックバーには冷凍庫(氷水)、製氷機、カップラーメン、スチーム卵、コーヒーマシン、トースター、電子レンジ、スタイラーなどの様々な料理や飲み物が楽しめます。 建物の内部は全面禁煙区域となっており、喫煙は1階出入口側面の喫煙区域でのみ可能です。 駐車は地下駐車場と屋外駐車場が利用でき、それぞれ9台と6台の駐車スペースが提供されます。 ペットの同伴が制限され、ペット同伴の場合は専用客室をご利用いただけます。最大2匹まで同伴できます。 この際、予約完了前にペットを追加する場合、1匹当たり1万ウォンの追加費用が発生し、その後の予約進行件はペット同伴1匹の費用が含まれた金額でヤノルジャで決済されます。 ペット連れの場合、便利グッズである排便パッド、排便袋、クッション、階段、食器を提供します。 客室内ではペットを一人で置いて外出することはできず、移動時に抱っこしたり移動場を使用して安全を維持しなければなりません。 また、激しい吠えや攻撃性などの問題がある場合、入室が制限される場合があります。 収益金の一部は花郎幼稚園養子縁組ヒーリングセンターに寄付されます。 最後に、1人追加する場合、1万ウォンの費用が現場で決済され、敷布団を提供してもらうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室には、65インチのUHD TVやネットフリックスを含むOTTが利用できます。また、MOUSプレミアムマットレス（クイーン）を使用して、快適な睡眠をとることができます。さらに、ワイファイやウォッシュレット、電気ケトル、ヘアドライヤーなどの便利な設備も提供されます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何が楽しめますか？",
            "answer": "スナックバーでは、冷凍庫（氷水）や製氷機、カップラーメン、スチーム卵、コーヒーマシン、トースター、電子レンジ、スタイラーなど、様々な料理や飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "建物の内部は全面禁煙区域となっており、喫煙は1階出入口側面の喫煙区域でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。地下駐車場と屋外駐車場があり、それぞれ9台と6台の駐車スペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴が可能です。ただし、ペット同伴の場合は専用客室を利用する必要があります。最大2匹まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを追加する場合の費用はありますか？",
            "answer": "予約完了前にペットを追加する場合、1匹当たり1万ウォンの追加費用が発生します。その後の予約進行件はペット同伴1匹の費用が含まれた金額でヤノルジャで決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、どのような便利グッズが提供されますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、排便パッド、排便袋、クッション、階段、食器などの便利グッズが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを一人で置いて外出することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットを一人で置いて外出することはできません。移動時には抱っこしたり、移動場を使用して安全を維持する必要があります。"
        },
        {
            "question": "収益金の一部はどのような活動に寄付されますか？",
            "answer": "収益金の一部は花郎幼稚園養子縁組ヒーリングセンターに寄付されます。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合の費用はありますか？",
            "answer": "1人追加する場合、1万ウォンの費用が現場で決済され、敷布団を提供してもらうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 620
    }
}